<?php
/**
 * Created by PhpStorm.
 * User: JuliÃ¡n
 * Date: 09/10/2014
 * Time: 10:45 PM
 */
include_once('ApiConnectConstants.php');
include_once('../database/DataBase.php');

include_once('ApiRequest.php');
include_once('../subarea/SubareaQueries.php');
include_once('../event/EventQueries.php');

class UpdateModel {
    private $apiRequest;
    private $dataBase;

    function __construct()
    {
        $this->apiRequest = new ApiRequest();
        $this->dataBase = new DataBase();
    }

    public function updateModel()
    {
        $result = $this->updateEvents();
        echo $result;
    }

     /*
     * Se ponen todos los enventos en una tabla "temporal" y se actualiza la tabla original con la tabla "temporal",
      * insertando los nuevos eventos y actualizacion los ya existentes.
     */
    public function updateEvents()
    {

//        date_default_timezone_set('America/Argentina/Buenos_Aires');
//        $date = date('Ymd', time()) . "T" . date('hi',time()) . "00";
        set_time_limit(180);
        $eventos= $this->apiRequest->getEventsBySubarea(null,null);

//        $eventos_json='[{"Altura":1665,"Calle":"YRIGOYEN, HIPOLITO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Semana Rego - Concierto de Eduardo Isaac Teatro Col\u00f3n","Destacado":false,"DetalleTexto":"\u201cUna de las grandes personalidades mundiales de la guitarra\u201d PUBLICO (Portugal) \u201cSonoridad a la vez limpia y profunda, con un sentido r\u00edtmico infalible\u201d. LE MONDE DE LA MUSIQUE (Francia). \u201cExcelencia musical al servicio de la creaci\u00f3n contempor\u00e1nea\u201d. MAIN ECHO (Alemania). \u201cInmensas cualidades musicales, hace respirar las seis cuerdas de su guitarra\u201d. LE SOIR (B\u00e9lgica). \u201cExuberantes texturas y gran intuici\u00f3n r\u00edtmica\u201d THE GAZETTE (Canad\u00e1). \u201cThe sound of genius\u201d LOYOLAN (Los Angeles, Estados Unidos). Obtuvo el primer premio en concursos internacionales de importancia mundial: \u201cInfanta Cristina\u201d de Madrid; \u201cAndr\u00e9s Segovia\u201d de Palma de Mallorca; \u201cReina Fabiola\u201d de Namur, B\u00e9lgica. En 1990 comenz\u00f3 a grabar para el label GHA RECORDS (Bruselas) una serie de discos de gran trascendencia dedicados al repertorio del siglo XX. Ha grabado para distintos sellos discogr\u00e1ficos con Charles Dutoit y la Orquesta Sinf\u00f3nica de Montreal (Canad\u00e1), Georges Octors y la Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional de B\u00e9lgica, Leo Brouwer y la Orquesta Sinf\u00f3nica de C\u00f3rdoba (Espa\u00f1a), Pedro I. Calder\u00f3n y la Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional de Argentina. Registr\u00f3 el Concierto para Guitarra de Eduardo Fal\u00fa con la Orquesta Sinf\u00f3nica de Salta para Sony Classical.\r\n\r\n","DireccionEvento":"YRIGOYEN, HIPOLITO 1665","FechaHoraFin":"20141103T193000","FechaHoraInicio":"20141103T180000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3606,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.997693990765,"Longitud":-57.549625467134,"Lugar":"Teatro Municipal Col\u00f3n","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Semana Rego - Concierto de Eduardo Isaac ","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":30,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/teatro colon 220_20141028105419.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":null,"Calle":null,"DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Mar del Plata en cortos","Destacado":false,"DetalleTexto":"\r\n","DireccionEvento":null,"FechaHoraFin":"20141103T213000","FechaHoraInicio":"20141103T200000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3607,"IdSubarea":2,"Latitud":null,"Longitud":null,"Lugar":"Teatro Municipal Col\u00f3n","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Mar del Plata en cortos","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":20,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":null,"TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"CONFERENCIA DE LOGOTERAPIA","Destacado":false,"DetalleTexto":"\u201cCONFERENCIA DE LOGOTERAPIA\u201d | Logoterapia y Escuela de Vida para Padres con Hijos Fallecidos. | A cargo de la Prof. Ana Vuoso de Bretones, Directora del Centro de estudios de Logoterapia de Mar del Plata \u201cViktor E. Frankl\u201d. | Entrada General: $ 10\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141104T203000","FechaHoraInicio":"20141104T193000","Frecuencia":"Semanalmente, s\u00e1bado hasta el 25\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3597,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"CONFERENCIA DE LOGOTERAPIA","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":10,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=SA;UNTIL=20141125T223000Z","RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/0 Soriano_20141027130019.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1665,"Calle":"YRIGOYEN, HIPOLITO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"9\u00ba Muestra Anual Centro Social Liban\u00e9s","Destacado":false,"DetalleTexto":"El centro Social liban\u00e9s de Mar del Plata realiza su 9\u00ba muestra anual de actividades: Bellydance\/ Danza \u00e1rabe (infantil y todos los niveles de formaci\u00f3n), percusi\u00f3n e idioma \u00e1rabe. Dicha Muestra est\u00e1 dirigida por la Profesora Munira Naim Laura Marcela S\u00e1nchez, y cuenta con la participaci\u00f3n de grupo Mabruk en Dabke y Mart\u00edn Paig\u00e9 en Derbake y tabel. Como es tradici\u00f3n el centro social liban\u00e9s realiza su muestra anual de los talleres anuales de danza, idioma y percusi\u00f3n \u00e1rabe, un recorrido de m\u00fasica, danzas y cultura para el deleite de todas aquellas personas amantes de la cultura oriental.\r\nEnt. gral: $40 \u2013 Est y jub.: $30.\r\n","DireccionEvento":"YRIGOYEN, HIPOLITO 1665","FechaHoraFin":"20141104T220000","FechaHoraInicio":"20141104T210000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3609,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.997693990765,"Longitud":-57.549625467134,"Lugar":"Teatro Municipal Col\u00f3n","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"9\u00ba Muestra Anual Centro Social Liban\u00e9s","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":40,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/teatro colon 220_20141028130151.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1665,"Calle":"YRIGOYEN, HIPOLITO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Semana Rego - Concierto de M\u00fasica Contempor\u00e1nea.","Destacado":false,"DetalleTexto":"Alumnos del Conservatorio Luis Gianneo. El compositor, a lo largo de su formaci\u00f3n acad\u00e9mica, necesita exponer su producci\u00f3n musical para ir construyendo su realidad consensuada, para crear puentes que lo conecten con su entorno. Se presentan cuatro estrenos de alumnos, de los cuales tres son para organismos musicales de gran despliegue instrumental. Estas obras son la resultante del trabajo deformaci\u00f3n durante los cuatro a\u00f1os del ciclo superior de la Carrera de Composici\u00f3n. El programa se complementa con obras de c\u00e1mara y de instrumento solo de compositores cuyo lenguaje comparte estructuras del pensamiento musical contempor\u00e1neo. Ent. libre y gratuita.\r\n","DireccionEvento":"YRIGOYEN, HIPOLITO 1665","FechaHoraFin":"20141105T220000","FechaHoraInicio":"20141105T210000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3610,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.997693990765,"Longitud":-57.549625467134,"Lugar":"Teatro Municipal Col\u00f3n","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Semana Rego - Concierto de M\u00fasica Contempor\u00e1nea","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":0,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/teatro colon 220_20141028130330.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"CICLO DE EXPRESIONES DE LA TERCERA EDAD","Destacado":false,"DetalleTexto":"Organiza: \u00c1rea Tercera Edad de la Subsecretar\u00eda de Desarrollo Humano MGP. Entrada General: Libre y Gratuita\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141106T160000","FechaHoraInicio":"20141106T150000","Frecuencia":"Cada 15 d\u00edas hasta el 20\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3615,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"CICLO DE EXPRESIONES DE LA TERCERA EDAD","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":0,"Repetir":"RRULE:FREQ=DAILY;INTERVAL=15;UNTIL=20141120T180000Z","RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141030114652.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"PROGRAMA UNIVERSITARIO PARA ADULTOS MAYORES","Destacado":false,"DetalleTexto":"\u201cPROGRAMA UNIVERSITARIO PARA ADULTOS MAYORES (P.U.A.M.)\u201d | En este espacio se realizan charlas, conferencias, talleres, presentaciones art\u00edsticas, etc. | Organiza: Programa Universitario para Adultos Mayores. Facultad de Ciencias de la Salud y Servicio Social. Universidad Nacional de Mar del Plata. | Entrada General: Libre y Gratuita\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141106T173000","FechaHoraInicio":"20141106T160000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3601,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"PROGRAMA UNIVERSITARIO PARA ADULTOS MAYORES","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":0,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/0 Soriano_20141027130431.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"VII Premio Nacional de Pintura Banco Central 2013","Destacado":true,"DetalleTexto":"Hasta al 8 de Diciembre. \u201cVII Premio Nacional de Pintura Banco Central 2013\u201d . El car\u00e1cter itinerante, distintivo federal de este premio, marca la clara orientaci\u00f3n de contribuir a la difusi\u00f3n del arte nacional, exhibiendo a artistas de diversas regiones como una manera de estimular el contacto con el p\u00fablico en m\u00faltiples espacios culturales del pa\u00eds; 30 obras finalistas que integran esta muestra, de ellas 9 en la categor\u00eda de menores de 35 a\u00f1os. El Jurado del Gran Premio Homenaje ha distinguido por su trayectoria al artista Gyula Kosice, cuya producci\u00f3n marca un hito fundamental en la historia del arte argentino desde los a\u00f1os 40 del siglo XX al momento actual.\r\n","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20141106T213000","FechaHoraInicio":"20141106T190000","Frecuencia":"Semanalmente, jueves hasta el 08\/12\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3564,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"VII Premio Nacional de Pintura Banco Central 2013","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":12,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=TH;UNTIL=20141208T220000Z","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/Banco central_20141023102928.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20141023102928.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1187,"Calle":"COLON, CRISTOBAL","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"EL ARTE DEL FILETEADO","Destacado":true,"DetalleTexto":"Del 07 al 24 de Noviembre | El fileteado es una expresi\u00f3n art\u00edstica y popular que nace en Buenos Aires a principios del siglo XX, creado por inmigrantes italianos y franceses. Las f\u00e1bricas de carros lo vieron nacer y evoluciona hasta convertirse en un estilo pict\u00f3rico definido que es parte de nuestra identidad y nuestra cultura nacional. | En la presente muestra, el Museo recibe al fileteado de la mano de artistas fileteadores que viven y trabajan en la ciudad de Mar del Plata. El arte del fileteado trasciende las fronteras de nuestro pa\u00eds y es propuesto ante la UNESCO para ser declarado Patrimonio de la Humanidad. (Planta Baja).","DireccionEvento":"COLON, CRISTOBAL 1187","FechaHoraFin":"20141107T190000","FechaHoraInicio":"20141107T130000","Frecuencia":"Semanalmente, viernes hasta el 24\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3592,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.010618977874,"Longitud":-57.536069458904,"Lugar":"Museo Municipal de Arte Juan Carlos Castagnino","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Muestra EL ARTE DEL FILETEADO","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":12,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=FR;UNTIL=20141124T160000Z","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/el arte del fileteado_20141027120827.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/0 Castagnino_20141027120827.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"\u201cEl Arte, el t\u00e9 y Victoria Ocampo\u201d; servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa","Destacado":false,"DetalleTexto":"Con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria. Opciones desde $ 10 hasta $ 100.\r\nmi\u00e9rcoles a domingos y feriados de 15 a 20 \r\n","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20141107T200000","FechaHoraInicio":"20141107T150000","Frecuencia":"Semanalmente, viernes hasta el 30\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3547,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el t\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":100,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=FR;UNTIL=20141130T180000Z","RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20141021125431.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"CHARLAS para CONSORCISTAS y CONSEJOS de PROPIETARIOS de EDIFICIOS de PROP. HORIZONTAL","Destacado":false,"DetalleTexto":"Tema: Ordenanza Municipal, en edificios de propiedad horizontal. Disertante: Dr. Juan Antonio Constantino. Entrada General: Libre y Gratuita\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141107T170000","FechaHoraInicio":"20141107T160000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3620,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"CHARLAS para CONSORCISTAS","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":0,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141030115512.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"PREMIO MUNICIPAL ALFONSINA 2013","Destacado":true,"DetalleTexto":"El 7 de noviembre pr\u00f3ximo a las 20.30 se llevar\u00e1 a cabo en la sala \"A\" del Centro Cultural Osvaldo Soriano, la entrega de los premios Alfonsina 2013. Durante la ceremonia, la Secretar\u00eda de Cultura ofrecer\u00e1 a los invitados y p\u00fablico en general una representaci\u00f3n de teatro en movimiento de la Escuela Municipal de Arte Dram\u00e1tico. El Premio Alfonsina se entrega anualmente a los valores individuales o de conjunto por las labores destacadas en los rubros Art\u00edstico-Teatro, M\u00fasica y Pl\u00e1stica- Humanitario, Cient\u00edfico y Creaci\u00f3n Literaria. El jurado estuvo compuesto por los Sres. Daniel Di Lorenzo en Teatro, Marita Moyano en M\u00fasica, Felipe Gim\u00e9nez en Pl\u00e1stica, Sra. Marisa Vargas en Humanitario, Mg. Cristina Beatriz Fernandez Cient\u00edfico y Fernando del R\u00edo en Creaci\u00f3n Literaria.\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141107T220000","FechaHoraInicio":"20141107T203000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3635,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"PREMIO MUNICIPAL ALFONSINA 2013","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":0,"Repetir":null,"RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/premio alfonsina_20141031130912.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141031130912.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1665,"Calle":"YRIGOYEN, HIPOLITO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Juana, la flor de la revoluci\u00f3n","Destacado":false,"DetalleTexto":"Inche Mapu Ballet presenta: \u201cJuana, la flor de la revoluci\u00f3n\u201d. Ser\u00e1 un espect\u00e1culo de danza, con mas de 50 bailarines en escena, basado en la vida y obra de Juana Azurduy, buscando revalorizar el rol de la mujer durante lo proceso revolucionarios Latinoamericanos, as\u00ed como rescatar los rasgos de nuestra Identidad Popular. La propuesta cuenta con la m\u00fasica original de Juan Sardi y textos originales de Evangelina Aguilera. Idea, direcci\u00f3n y producci\u00f3n: Inche Mapu Ballet. Ent. gral: $70 \u2013 Est. y jub: $50.\r\n","DireccionEvento":"YRIGOYEN, HIPOLITO 1665","FechaHoraFin":"20141107T220000","FechaHoraInicio":"20141107T210000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3611,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.997693990765,"Longitud":-57.549625467134,"Lugar":"Teatro Municipal Col\u00f3n","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Juana, la flor de la revoluci\u00f3n","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":70,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/teatro colon 220_20141028130514.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":null,"Calle":null,"DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Marcelo Sanjurjo presenta:\r\nLugares Secretos ","Destacado":true,"DetalleTexto":"Es el t\u00edtulo de su nuevo CD editado en 2013 y totalmente integrado por una serie de canciones de su autor\u00eda y otras compuestas en colaboraci\u00f3n con Ricardo Arriagada, Daniel Robles, Horacio Hern\u00e1ndez y Luis Caro. No se suspende por mal tiempo\r\n","DireccionEvento":null,"FechaHoraFin":"20141108T120000","FechaHoraInicio":"20141108T110000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3559,"IdSubarea":2,"Latitud":null,"Longitud":null,"Lugar":"Casa del Puente","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Lugares Secretos | Marcelo Sanjurjo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":40,"Repetir":null,"RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/lugares secretos_20141103152048.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa del puente 220_20141103152048.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3000,"Calle":"LIBERTAD","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Los f\u00f3siles de nuestra regi\u00f3n ","Destacado":true,"DetalleTexto":"Los f\u00f3siles de nuestra regi\u00f3n | Domingos 2, 16 y 30 \u2013 S\u00e1bado 8 Y 22 - De 15.30 a 17.30 | Taller de paleontolog\u00eda. Charla con proyecci\u00f3n de video sobre los animales f\u00f3siles de nuestra regi\u00f3n. Actividades para ni\u00f1os vinculadas con nuestro patrimonio.\r\n","DireccionEvento":"LIBERTAD 3000","FechaHoraFin":"20141108T173000","FechaHoraInicio":"20141108T153000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3584,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.991706269699,"Longitud":-57.546272581739,"Lugar":"Museo de Ciencias Naturales Lorenzo Scaglia","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Los f\u00f3siles de nuestra regi\u00f3n ","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":12,"Repetir":null,"RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/los fosiles_20141103143627.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/Museo Scaglia 220_20141103143627.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"CICLO DE CHARLAS TALLER 2014: \u201cCON\u00d3CETE A TI MISMO\u201d","Destacado":false,"DetalleTexto":"Tema: La Pasi\u00f3n de la envidia como generadora de enfermedad. Organiza: Academia Filos\u00f3fica de Mar del Plata. Entrada General: Libre y Gratuita\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141108T170000","FechaHoraInicio":"20141108T160000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3621,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"CON\u00d3CETE A TI MISMO","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":0,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141030120005.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"CONFERENCIA DE LOGOTERAPIA","Destacado":false,"DetalleTexto":"\u201cCONFERENCIA DE LOGOTERAPIA\u201d | Logoterapia y Escuela de Vida para Padres con Hijos Fallecidos. | A cargo de la Prof. Ana Vuoso de Bretones, Directora del Centro de estudios de Logoterapia de Mar del Plata \u201cViktor E. Frankl\u201d. | Entrada General: $ 10\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141108T203000","FechaHoraInicio":"20141108T193000","Frecuencia":"Semanalmente, s\u00e1bado hasta el 25\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3598,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"CONFERENCIA DE LOGOTERAPIA","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":10,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=SA;UNTIL=20141125T223000Z","RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/0 Soriano_20141027130019.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3000,"Calle":"LIBERTAD","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Historias en el fondo del mar","Destacado":true,"DetalleTexto":"Domingo 9 y 23 - De 15.30 a 17.30 hs | Taller de elaboraci\u00f3n de m\u00e1scaras de animales marinos que luego participar\u00e1n en una historia narrada con el ejemplar creado.\r\n","DireccionEvento":"LIBERTAD 3000","FechaHoraFin":"20141109T173000","FechaHoraInicio":"20141109T153000","Frecuencia":"Cada 14 d\u00edas hasta el 23\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3589,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.991706269699,"Longitud":-57.546272581739,"Lugar":"Museo de Ciencias Naturales Lorenzo Scaglia","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Historias en el fondo del mar","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":12,"Repetir":"RRULE:FREQ=DAILY;INTERVAL=14;UNTIL=20141123T183000Z","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/historias en el fondo del mar_20141103143737.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/Museo Scaglia 220_20141103143737.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"ESTAFAS AL CORAZ\u00d3N","Destacado":false,"DetalleTexto":"Un oto\u00f1o diferente, paredes que levantaron con esfuerzo los viejos. Tres hermanos, una herencia y una desafortunada reuni\u00f3n que despu\u00e9s de nueve a\u00f1os de ausencia y distanciamiento, transportar\u00e1n a la luz sentimientos y situaciones escondidas, en medio de las sombras que acostumbra dejar la muerte. Elenco: Christian Vogel, Roc\u00edo Regal\u00eda, Christian Ferrero, Marcelo Diez, Mabel Dalleva y Susana Lombardo. Autor\u00eda y Direcci\u00f3n: Martha D\u00edaz. Entrada General: $60 Anticipadas $ 50\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141109T213000","FechaHoraInicio":"20141109T200000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3571,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"ESTAFAS AL CORAZ\u00d3N","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":60,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141023112057.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":null,"Calle":null,"DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":" D\u00cdA DE LA TRADICION","Destacado":true,"DetalleTexto":"De 10 a 16 horas | FERIA DE EMPRENDEDORES SOLIDARIOS \u201cR.I.E\u201d (Rinc\u00f3n de Iniciativas Emprendedoras art\u00edculos en madera, cuchiller\u00eda, telar, crochet, marroquiner\u00eda, reciclado y mucho m\u00e1s). | ALEJANDRO CARRARA 10:30 HORAS | Danzas y mucho mas\u2026\r\n","DireccionEvento":null,"FechaHoraFin":"20141110T160000","FechaHoraInicio":"20141110T100000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3636,"IdSubarea":2,"Latitud":null,"Longitud":null,"Lugar":"Museo Municipal Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":" D\u00eda de la Tradici\u00f3n en el Museo Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":0,"Repetir":null,"RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/hernandez_20141103145642.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/cultura 220_20141103145642.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"CONFERENCIA DE LOGOTERAPIA","Destacado":false,"DetalleTexto":"Logoterapia y Escuela de Vida para Padres con Hijos Fallecidos. A cargo de la Prof. Ana Vuoso de Bretones, Directora del Centro de estudios de Logoterapia de Mar del Plata \u201cViktor E. Frankl\u201d. \r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141111T203000","FechaHoraInicio":"20141111T193000","Frecuencia":"Semanalmente, martes hasta el 25\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3617,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"CONFERENCIA DE LOGOTERAPIA","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":10,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=TU;UNTIL=20141125T223000Z","RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141030115003.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"12 y 19 a las 18.30 \/ Curso \r\n\u201cIntroducci\u00f3n al Mundo del T\u00e9\u201d, a cargo de la sommelier Mar\u00eda Silvia Prietro. \r\n(el d\u00eda 19 ser\u00e1 a beneficio de \u201cSupertenedores- Conin\u201d)","Destacado":true,"DetalleTexto":"\r\n","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20141112T200000","FechaHoraInicio":"20141112T183000","Frecuencia":"Cada 7 d\u00edas hasta el 19\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3551,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Introducci\u00f3n al Mundo del T\u00e9","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":60,"Repetir":"RRULE:FREQ=DAILY;INTERVAL=7;UNTIL=20141119T213000Z","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/MUNDO DEL TE_20141027123028.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/0 Villa Victoria_20141027123028.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"VII Premio Nacional de Pintura Banco Central 2013","Destacado":true,"DetalleTexto":"Hasta al 8 de Diciembre. \u201cVII Premio Nacional de Pintura Banco Central 2013\u201d . El car\u00e1cter itinerante, distintivo federal de este premio, marca la clara orientaci\u00f3n de contribuir a la difusi\u00f3n del arte nacional, exhibiendo a artistas de diversas regiones como una manera de estimular el contacto con el p\u00fablico en m\u00faltiples espacios culturales del pa\u00eds; 30 obras finalistas que integran esta muestra, de ellas 9 en la categor\u00eda de menores de 35 a\u00f1os. El Jurado del Gran Premio Homenaje ha distinguido por su trayectoria al artista Gyula Kosice, cuya producci\u00f3n marca un hito fundamental en la historia del arte argentino desde los a\u00f1os 40 del siglo XX al momento actual.\r\n","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20141113T213000","FechaHoraInicio":"20141113T190000","Frecuencia":"Semanalmente, jueves hasta el 08\/12\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3565,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"VII Premio Nacional de Pintura Banco Central 2013","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":12,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=TH;UNTIL=20141208T220000Z","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/Banco central_20141023102928.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20141023102928.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1187,"Calle":"COLON, CRISTOBAL","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"EL ARTE DEL FILETEADO","Destacado":true,"DetalleTexto":"Del 07 al 24 de Noviembre | El fileteado es una expresi\u00f3n art\u00edstica y popular que nace en Buenos Aires a principios del siglo XX, creado por inmigrantes italianos y franceses. Las f\u00e1bricas de carros lo vieron nacer y evoluciona hasta convertirse en un estilo pict\u00f3rico definido que es parte de nuestra identidad y nuestra cultura nacional. | En la presente muestra, el Museo recibe al fileteado de la mano de artistas fileteadores que viven y trabajan en la ciudad de Mar del Plata. El arte del fileteado trasciende las fronteras de nuestro pa\u00eds y es propuesto ante la UNESCO para ser declarado Patrimonio de la Humanidad. (Planta Baja).","DireccionEvento":"COLON, CRISTOBAL 1187","FechaHoraFin":"20141114T190000","FechaHoraInicio":"20141114T130000","Frecuencia":"Semanalmente, viernes hasta el 24\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3593,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.010618977874,"Longitud":-57.536069458904,"Lugar":"Museo Municipal de Arte Juan Carlos Castagnino","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Muestra EL ARTE DEL FILETEADO","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":12,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=FR;UNTIL=20141124T160000Z","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/el arte del fileteado_20141027120827.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/0 Castagnino_20141027120827.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"\u201cEl Arte, el t\u00e9 y Victoria Ocampo\u201d; servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa","Destacado":false,"DetalleTexto":"Con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria. Opciones desde $ 10 hasta $ 100.\r\nmi\u00e9rcoles a domingos y feriados de 15 a 20 \r\n","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20141114T200000","FechaHoraInicio":"20141114T150000","Frecuencia":"Semanalmente, viernes hasta el 30\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3548,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el t\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":100,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=FR;UNTIL=20141130T180000Z","RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20141021125431.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"ALCOH\u00d3LICOS AN\u00d3NIMOS Y ALANON (familiares)","Destacado":false,"DetalleTexto":"Reuni\u00f3n abierta a todo p\u00fablico. \u201cALCOH\u00d3LICOS AN\u00d3NIMOS Y ALANON\u201d (familiares). Se informar\u00e1 del alcance del programa de recuperaci\u00f3n y se contar\u00e1 con testimonios de miembros de la comunidad. Organiza: Alcoh\u00f3licos An\u00f3nimos distrito Mar del Plata. Entrada General: Libre y Gratuita\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141114T190000","FechaHoraInicio":"20141114T180000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3622,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"ALCOH\u00d3LICOS AN\u00d3NIMOS Y ALANON","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":0,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141030120314.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"NATURALEZA: SUS LEYES Y PRINCIPIOS","Destacado":false,"DetalleTexto":"\u201cNATURALEZA: SUS LEYES Y PRINCIPIOS\u201d\r\nOrganiza: Asociaci\u00f3n de Profesores de F\u00edsica de la Argentina (APFA)\r\nEntrada General: Libre y Gratuita\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141114T210000","FechaHoraInicio":"20141114T200000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3623,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"NATURALEZA: SUS LEYES Y PRINCIPIOS","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":0,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141030131811.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"PROHIBIDO SUICIDARSE EN PRIMAVERA de Alejandro Casona","Destacado":false,"DetalleTexto":"Muestra taller del grupo de teatro 9+Darwin de la Asociaci\u00f3n Civil Dante Alighieri. Elenco: Carolina M\u00e1rquez, Lidia Porretto, Marianela Solis, Laura Alvarez, Dami\u00e1n Pages, Julia Rosales Cuello, Leonardo Canessa. Direcci\u00f3n: Laura Duca. Entrada General: $ 30\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141114T220000","FechaHoraInicio":"20141114T210000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3624,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"PROHIBIDO SUICIDARSE EN PRIMAVERA","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":30,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141030132017.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3993,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Ma non troppo - Grupo vocal","Destacado":false,"DetalleTexto":"Ma non troppo - Grupo vocal. Con una trayectoria de 19 a\u00f1os este grupo vocal ha interpretado todo tipo de g\u00e9neros musicales, siempre dentro del repertorio popular, lo caracteriza el humor y sus puestas en escena, atravesando momentos tan absurdos como emotivos, donde el eje narrativo es tambi\u00e9n una excusa para dar al p\u00fablico diferentes estilos musicales; en un repertorio que va desde una marcha hasta un spiritual, desde la musicalizaci\u00f3n en vivo de una pel\u00edcula muda hasta un tango, y mucho m\u00e1s. Integrantes: Marcela Arecha, Florencia Olivieri, Mona De Marco, Fabia Netto, Leo Rizzi y Osmar Cabrera y Jos\u00e9 Caldararo. No se suspende por mal tiempo\r\n","DireccionEvento":"MATHEU 3993","FechaHoraFin":"20141115T120000","FechaHoraInicio":"20141115T110000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3560,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.008797567928,"Longitud":-57.575081114194,"Lugar":"Casa del Puente","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Ma non troppo - Grupo vocal","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":40,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa del puente 220_20141021144321.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3993,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Actividad especial\r\nReconocimiento de especies vegetales en el Jard\u00edn hist\u00f3rico circundante a la Casa sobre el arroyo.","Destacado":false,"DetalleTexto":"A cargo del Ing. Agr. Luis Batocletti. Traer calzado acorde al recorrido dado que se visitar\u00e1 el total del predio. Entrada Gral. $ 12. Se suspende en caso de mal tiempo\r\n","DireccionEvento":"MATHEU 3993","FechaHoraFin":"20141115T150000","FechaHoraInicio":"20141115T140000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3561,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.008797567928,"Longitud":-57.575081114194,"Lugar":"Casa del Puente","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Reconocimiento de especies vegetales","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":12,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa del puente 220_20141021144547.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3000,"Calle":"LIBERTAD","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Historias en el fondo del mar","Destacado":false,"DetalleTexto":"S\u00e1bados 1 y 15 \u2013 Domingo 9 y 23 - De 15.30 a 17.30 hs\r\nTaller de elaboraci\u00f3n de m\u00e1scaras de animales marinos que luego participar\u00e1n en una historia narrada con el ejemplar creado.\r\n","DireccionEvento":"LIBERTAD 3000","FechaHoraFin":"20141115T173000","FechaHoraInicio":"20141115T153000","Frecuencia":"Cada 14 d\u00edas hasta el 15\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3588,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.991706269699,"Longitud":-57.546272581739,"Lugar":"Museo de Ciencias Naturales Lorenzo Scaglia","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Historias en el fondo del mar","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":12,"Repetir":"RRULE:FREQ=DAILY;INTERVAL=14;UNTIL=20141115T183000Z","RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/0 Scaglia_20141027113520.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"EL CLUB DE LA GUITARRA | Ciclo anual de m\u00fasica instrumental","Destacado":false,"DetalleTexto":"Coordinaci\u00f3n y Direcci\u00f3n: Alberto Chahin | Organiza: Laboratorio Tonal\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141115T180000","FechaHoraInicio":"20141115T170000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3614,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"EL CLUB DE LA GUITARRA","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":30,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141030114108.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"CONFERENCIA DE LOGOTERAPIA","Destacado":false,"DetalleTexto":"\u201cCONFERENCIA DE LOGOTERAPIA\u201d | Logoterapia y Escuela de Vida para Padres con Hijos Fallecidos. | A cargo de la Prof. Ana Vuoso de Bretones, Directora del Centro de estudios de Logoterapia de Mar del Plata \u201cViktor E. Frankl\u201d. | Entrada General: $ 10\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141115T203000","FechaHoraInicio":"20141115T193000","Frecuencia":"Semanalmente, s\u00e1bado hasta el 25\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3599,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"CONFERENCIA DE LOGOTERAPIA","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":10,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=SA;UNTIL=20141125T223000Z","RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/0 Soriano_20141027130019.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"M\u00fasica","Destacado":false,"DetalleTexto":"15 a las 20.30 \/ M\u00fasica\r\n\u201cGuitarra Cl\u00e1sica contempor\u00e1nea\u201d: Daniel Forero. Guitarrista colombiano, interpretar\u00e1 el ciclo del exilio de Guillermo Rend\u00f3n, en estreno para la Argentina. \r\n$50.-\r\n","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20141115T213000","FechaHoraInicio":"20141115T203000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3553,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Guitarra Cl\u00e1sica contempor\u00e1nea","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20141021131640.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"LAS GARIBALDI","Destacado":false,"DetalleTexto":"Esta obra nos cuenta la vida rutinaria de un pueblo de la Provincia de Buenos Aires. La acci\u00f3n transcurre entre un presente resentido y un pasado plagado de ilusiones, desenga\u00f1os y rencores. Con un lenguaje directo y simple, el autor transmite, con humor, en ocasiones grotesco, la vida que les toc\u00f3 vivir a \u201cLas Garibaldi\u201d en su pueblo natal. Elenco: Pino Simonetti, Rosa Mar\u00eda Mu\u00f1oz, Marisa Mart\u00ednez, Fern\u00e1n Rodr\u00edguez Llames, Violeta De Lisi. Autor: Dar\u00edo Basualdo. Direcci\u00f3n: Mar\u00eda Herce\r\n\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141115T220000","FechaHoraInicio":"20141115T210000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3572,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"LAS GARIBALDI","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":60,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141023112412.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"EL MUNDO DE JACQUES PR\u00c9VERT","Destacado":false,"DetalleTexto":"T\u00edteres para adultos a cargo del grupo del taller de la Facultad de Psicolog\u00eda. Libro y Direcci\u00f3n: Pepe Garc\u00eda.\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141115T223000","FechaHoraInicio":"20141115T211500","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3573,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"EL MUNDO DE JACQUES PR\u00c9VERT","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141023112616.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"ENCUENTRO FOLKL\u00d3RICO Y TANGUERO DE LA TERCERA EDAD","Destacado":false,"DetalleTexto":"\u201c17\u00ba ENCUENTRO FOLKL\u00d3RICO Y TANGUERO DE LA TERCERA EDAD\u201d | Organiza: \u00c1rea Tercera Edad de la Subsecretar\u00eda de Desarrollo Humano MGP | Entrada General: Libre y Gratuita\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141116T160000","FechaHoraInicio":"20141116T150000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3595,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"ENCUENTRO FOLKL\u00d3RICO Y TANGUERO DE LA TERCERA EDAD","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":0,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/0 Soriano_20141027125410.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3000,"Calle":"LIBERTAD","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Los f\u00f3siles de nuestra regi\u00f3n ","Destacado":false,"DetalleTexto":"Los f\u00f3siles de nuestra regi\u00f3n | Domingos 2, 16 y 30 \u2013 S\u00e1bado 8 Y 22 - De 15.30 a 17.30 | Taller de paleontolog\u00eda. Charla con proyecci\u00f3n de video sobre los animales f\u00f3siles de nuestra regi\u00f3n. Actividades para ni\u00f1os vinculadas con nuestro patrimonio.\r\n","DireccionEvento":"LIBERTAD 3000","FechaHoraFin":"20141116T173000","FechaHoraInicio":"20141116T153000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3583,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.991706269699,"Longitud":-57.546272581739,"Lugar":"Museo de Ciencias Naturales Lorenzo Scaglia","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Los f\u00f3siles de nuestra regi\u00f3n ","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":12,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/0 Scaglia_20141027111119.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"M\u00fasica de C\u00e1mara","Destacado":false,"DetalleTexto":"16 a las 17 \/ M\u00fasica\r\n\u201cEl Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo \u201c\r\nM\u00fasica de C\u00e1mara con Integrantes de la Orquesta Juvenil. \r\n$12\r\n","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20141116T180000","FechaHoraInicio":"20141116T170000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3554,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":12,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20141021131902.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"CONFERENCIA DE LOGOTERAPIA","Destacado":false,"DetalleTexto":"Logoterapia y Escuela de Vida para Padres con Hijos Fallecidos. A cargo de la Prof. Ana Vuoso de Bretones, Directora del Centro de estudios de Logoterapia de Mar del Plata \u201cViktor E. Frankl\u201d. \r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141118T203000","FechaHoraInicio":"20141118T193000","Frecuencia":"Semanalmente, martes hasta el 25\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3618,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"CONFERENCIA DE LOGOTERAPIA","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":10,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=TU;UNTIL=20141125T223000Z","RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141030115003.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"12 y 19 a las 18.30 \/ Curso \r\n\u201cIntroducci\u00f3n al Mundo del T\u00e9\u201d, a cargo de la sommelier Mar\u00eda Silvia Prietro. \r\n(el d\u00eda 19 ser\u00e1 a beneficio de \u201cSupertenedores- Conin\u201d)","Destacado":false,"DetalleTexto":"\r\n","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20141119T200000","FechaHoraInicio":"20141119T183000","Frecuencia":"Cada 7 d\u00edas hasta el 19\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3552,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Introducci\u00f3n al Mundo del T\u00e9","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":60,"Repetir":"RRULE:FREQ=DAILY;INTERVAL=7;UNTIL=20141119T213000Z","RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20141021131416.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"VII Premio Nacional de Pintura Banco Central 2013","Destacado":true,"DetalleTexto":"Hasta al 8 de Diciembre. \u201cVII Premio Nacional de Pintura Banco Central 2013\u201d . El car\u00e1cter itinerante, distintivo federal de este premio, marca la clara orientaci\u00f3n de contribuir a la difusi\u00f3n del arte nacional, exhibiendo a artistas de diversas regiones como una manera de estimular el contacto con el p\u00fablico en m\u00faltiples espacios culturales del pa\u00eds; 30 obras finalistas que integran esta muestra, de ellas 9 en la categor\u00eda de menores de 35 a\u00f1os. El Jurado del Gran Premio Homenaje ha distinguido por su trayectoria al artista Gyula Kosice, cuya producci\u00f3n marca un hito fundamental en la historia del arte argentino desde los a\u00f1os 40 del siglo XX al momento actual.\r\n","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20141120T213000","FechaHoraInicio":"20141120T190000","Frecuencia":"Semanalmente, jueves hasta el 08\/12\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3566,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"VII Premio Nacional de Pintura Banco Central 2013","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":12,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=TH;UNTIL=20141208T220000Z","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/Banco central_20141023102928.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20141023102928.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1187,"Calle":"COLON, CRISTOBAL","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"EL ARTE DEL FILETEADO","Destacado":true,"DetalleTexto":"Del 07 al 24 de Noviembre | El fileteado es una expresi\u00f3n art\u00edstica y popular que nace en Buenos Aires a principios del siglo XX, creado por inmigrantes italianos y franceses. Las f\u00e1bricas de carros lo vieron nacer y evoluciona hasta convertirse en un estilo pict\u00f3rico definido que es parte de nuestra identidad y nuestra cultura nacional. | En la presente muestra, el Museo recibe al fileteado de la mano de artistas fileteadores que viven y trabajan en la ciudad de Mar del Plata. El arte del fileteado trasciende las fronteras de nuestro pa\u00eds y es propuesto ante la UNESCO para ser declarado Patrimonio de la Humanidad. (Planta Baja).","DireccionEvento":"COLON, CRISTOBAL 1187","FechaHoraFin":"20141121T190000","FechaHoraInicio":"20141121T130000","Frecuencia":"Semanalmente, viernes hasta el 24\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3594,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.010618977874,"Longitud":-57.536069458904,"Lugar":"Museo Municipal de Arte Juan Carlos Castagnino","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Muestra EL ARTE DEL FILETEADO","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":12,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=FR;UNTIL=20141124T160000Z","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/el arte del fileteado_20141027120827.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/0 Castagnino_20141027120827.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"\u201cEl Arte, el t\u00e9 y Victoria Ocampo\u201d; servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa","Destacado":false,"DetalleTexto":"Con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria. Opciones desde $ 10 hasta $ 100.\r\nmi\u00e9rcoles a domingos y feriados de 15 a 20 \r\n","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20141121T200000","FechaHoraInicio":"20141121T150000","Frecuencia":"Semanalmente, viernes hasta el 30\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3549,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el t\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":100,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=FR;UNTIL=20141130T180000Z","RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20141021125431.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"PERROS EN BOTE","Destacado":false,"DetalleTexto":"Perros en bote trata sobre el encuentro anual de un grupo de reidores profesionales, los \"Perros en bote\", en donde se juntan a comer y a festejar el oficio. Pero un inesperado accidente urbano trastocar\u00e1 todo, llevando a los protagonistas a plantearse no solo su oficio, sino, el hecho de enfrentar cara a cara sus miedos. En clave humor negro, comedia bizarra y parodias a los shows de tv.. Cuatro reidores profesionales y una noche que nunca olvidar\u00e1n\u2026 Elenco: Julio Cabezas, Walter Lopez, Roberto de Large, Jorge Cortese. Autor: Roberto de Large. Producci\u00f3n: Perros en bote. Entrada General: $ 60 (volantes 2x1) \r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141121T220000","FechaHoraInicio":"20141121T210000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3574,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"PERROS EN BOTE","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":60,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141023112830.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3993,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Festejando el D\u00eda de la M\u00fasica!!!","Destacado":false,"DetalleTexto":"Tr\u00edo Instrumental de C\u00e1mara - Dos Clarinetes y Fagot.\r\n\r\nDesde el siglo XVIII hasta nuestros d\u00edas, los compositores han dedicado obras a esta formaci\u00f3n; un claro ejemplo de esto es Mozart, quien escribiera cinco tr\u00edos.\r\n\r\nEl \" Tr\u00edo Instrumental \" est\u00e1 integrado por tres m\u00fasicos de nuestro medio, con una amplia trayectoria en la m\u00fasica de c\u00e1mara, miembros de la Orquesta Sinf\u00f3nica Municipal de Mar del Plata. Integrantes: Mario Romano (Clarinete), Ernesto Nuciforo (Clarinete) y Gerardo Gautin (Fagot). Ejecutar\u00e1n obras de Mozart, Poulenc, Sergi y Lecuona, Piazzolla. No se suspende por mal tiempo\r\n","DireccionEvento":"MATHEU 3993","FechaHoraFin":"20141122T120000","FechaHoraInicio":"20141122T110000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3562,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.008797567928,"Longitud":-57.575081114194,"Lugar":"Casa del Puente","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Festejando el D\u00eda de la M\u00fasica!!!","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":40,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa del puente 220_20141021144813.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3000,"Calle":"LIBERTAD","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Los f\u00f3siles de nuestra regi\u00f3n ","Destacado":false,"DetalleTexto":"Domingos 2, 16 y 30 \u2013 S\u00e1bado 8 Y 22 - De 15.30 a 17.30\r\nTaller de paleontolog\u00eda. Charla con proyecci\u00f3n de video sobre los animales f\u00f3siles de nuestra regi\u00f3n. Actividades para ni\u00f1os vinculadas con nuestro patrimonio.\r\n","DireccionEvento":"LIBERTAD 3000","FechaHoraFin":"20141122T173000","FechaHoraInicio":"20141122T153000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3585,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.991706269699,"Longitud":-57.546272581739,"Lugar":"Museo de Ciencias Naturales Lorenzo Scaglia","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Los f\u00f3siles de nuestra regi\u00f3n ","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":12,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/0 Scaglia_20141027113026.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"REUNI\u00d3N P\u00daBLICA E INFORMATIVA DE NARC\u00d3TICOS AN\u00d3NIMOS | Abierto a la comunidad","Destacado":false,"DetalleTexto":"Organiza: Sub Comit\u00e9 de Informaci\u00f3n P\u00fablica de Narc\u00f3ticos An\u00f3nimos del \u00c1rea Mar del Plata\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141122T170000","FechaHoraInicio":"20141122T160000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3625,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"REUNI\u00d3N P\u00daBLICA E INFORMATIVA DE NARC\u00d3TICOS AN\u00d3NIMOS","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":0,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141030132219.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"CONFERENCIA DE LOGOTERAPIA","Destacado":false,"DetalleTexto":"\u201cCONFERENCIA DE LOGOTERAPIA\u201d | Logoterapia y Escuela de Vida para Padres con Hijos Fallecidos. | A cargo de la Prof. Ana Vuoso de Bretones, Directora del Centro de estudios de Logoterapia de Mar del Plata \u201cViktor E. Frankl\u201d. | Entrada General: $ 10\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141122T203000","FechaHoraInicio":"20141122T193000","Frecuencia":"Semanalmente, s\u00e1bado hasta el 25\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3600,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"CONFERENCIA DE LOGOTERAPIA","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":10,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=SA;UNTIL=20141125T223000Z","RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/0 Soriano_20141027130019.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"MUESTRA DE CANTO DEL INSTITUTO DE FORMACI\u00d3N MUSICAL DE LA IGLESIA POMPEYA","Destacado":false,"DetalleTexto":"A cargo de la Profesora Natalia Herrera.\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141122T210000","FechaHoraInicio":"20141122T200000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3626,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"MUESTRA DE CANTO DEL INSTITUTO DE FORMACI\u00d3N MUSICAL DE LA IGLESIA POMPEYA","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":30,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141030132412.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Aeroplanos de Carlos Gorostiza ","Destacado":true,"DetalleTexto":"Un culto a la amistad en donde se recorre la emoci\u00f3n, la ternura, el humor, transitando los temas cruciales de la vida con Alberto De Le\u00f3n y Gustavo Siri. Direcci\u00f3n y puesta en escena Jorge Zelik \r\n\r\n","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20141122T220000","FechaHoraInicio":"20141122T203000","Frecuencia":"Todos los d\u00edas hasta el 23\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3612,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Aeroplanos","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":80,"Repetir":"RRULE:FREQ=DAILY;UNTIL=20141123T233000Z","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/aeroplanos_20141030113725.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20141030113725.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"NO SALUDAR\u00c1N EN EL ATRIO","Destacado":false,"DetalleTexto":"Una historia que transcurre en la ciudad de Mar del Plata un d\u00eda cualquiera\u2026 Una madre que quiere divorciarse, un hijo que desea casarse, un padre que no est\u00e1 de acuerdo con ninguno de los dos y un novio que est\u00e1 intentando encontrar su verdadera felicidad. Una comedia con mucho humor, donde no hay desnudos pero los personajes se desnudan, sin sexo expl\u00edcito pero todos hablan de sexo, no hay pasiones desbordantes, pero todos viven desbordados. Lo que s\u00ed hay es un casamiento, pero sin fiesta, y recuerde que los novios: NO SALUDAR\u00c1N EN EL ATRIO. Elenco: Silvia Gayoso, Alejandro G\u00f3mez, Jorge Cortese, Juan Mirabile. Autor: Jorge Medina. Direcci\u00f3n: Alejandro G\u00f3mez. Entrada General: $ 50 Jubilados: $ 40\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141122T223000","FechaHoraInicio":"20141122T213000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3575,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"NO SALUDAR\u00c1N EN EL ATRIO","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141023113106.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3000,"Calle":"LIBERTAD","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Historias en el fondo del mar","Destacado":false,"DetalleTexto":"Domingo 9 y 23 - De 15.30 a 17.30 hs | Taller de elaboraci\u00f3n de m\u00e1scaras de animales marinos que luego participar\u00e1n en una historia narrada con el ejemplar creado.\r\n","DireccionEvento":"LIBERTAD 3000","FechaHoraFin":"20141123T173000","FechaHoraInicio":"20141123T153000","Frecuencia":"Cada 14 d\u00edas hasta el 23\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3590,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.991706269699,"Longitud":-57.546272581739,"Lugar":"Museo de Ciencias Naturales Lorenzo Scaglia","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Historias en el fondo del mar","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":12,"Repetir":"RRULE:FREQ=DAILY;INTERVAL=14;UNTIL=20141123T183000Z","RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/0 Scaglia_20141027113911.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"MUESTRA DE LA ESCUELA DE FLAMENCO NAVAJITA DE PLATA","Destacado":false,"DetalleTexto":"M\u00fasica en vivo a cargo de Victor Pegoraro en guitarra flamenca y Cristian Decilis en cante y percusi\u00f3n. El grupo de baile estar\u00e1 compuesto por los profesores Florencia Barrios y Rodrigo Cipiliano y las alumnas Micaela Bertuche, Carolina Parra, Laura Colavita, Virginia Calder\u00f3n, Roxana Delgado, Amalia Mujica y Silvia Leofanti. \r\n\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141123T193000","FechaHoraInicio":"20141123T183000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3627,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"MUESTRA DE LA ESCUELA DE FLAMENCO NAVAJITA DE PLATA","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141030132652.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"300 MILLONES","Destacado":false,"DetalleTexto":"Una sirvienta inmigrante, ahogada en la soledad y sue\u00f1os frustrados, busca un escape de la rutina y acude a los fantasmas de sus ilusiones. Una adaptaci\u00f3n de \"Trescientos millones\" de Roberto Arlt.\r\nElenco: Guadalupe Sobron, Santiago Ruiz, Arturo Novoa, Beatriz Pezzati, Camila Mestre, Ayelen Luz Stipanich, Cintia Salazar, Marcos Casarino, Camila Urresti, Paola Melo, Soledad Del Rosso, Vanesa Setacosky. Autor: Adaptaci\u00f3n libre del texto de Roberto Arlt por Ver\u00f3nica Borrajo y Estefan\u00eda Rovera. Direcci\u00f3n: Ver\u00f3nica Borrajo. Proyecto de Extensi\u00f3n de la UNMDP dirigido por Adriana Bocchino. Asistente de direcci\u00f3n: Agust\u00edn Barovero. Productor Ejecutivo: Esteban Prado","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141123T213000","FechaHoraInicio":"20141123T203000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3576,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"300 MILLONES","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":30,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141023113602.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Aeroplanos de Carlos Gorostiza ","Destacado":true,"DetalleTexto":"Un culto a la amistad en donde se recorre la emoci\u00f3n, la ternura, el humor, transitando los temas cruciales de la vida con Alberto De Le\u00f3n y Gustavo Siri. Direcci\u00f3n y puesta en escena Jorge Zelik \r\n\r\n","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20141123T220000","FechaHoraInicio":"20141123T203000","Frecuencia":"Todos los d\u00edas hasta el 23\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3613,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Aeroplanos","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":80,"Repetir":"RRULE:FREQ=DAILY;UNTIL=20141123T233000Z","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/aeroplanos_20141030113725.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20141030113725.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"CONFERENCIA DE LOGOTERAPIA","Destacado":false,"DetalleTexto":"Logoterapia y Escuela de Vida para Padres con Hijos Fallecidos. A cargo de la Prof. Ana Vuoso de Bretones, Directora del Centro de estudios de Logoterapia de Mar del Plata \u201cViktor E. Frankl\u201d. \r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141125T203000","FechaHoraInicio":"20141125T193000","Frecuencia":"Semanalmente, martes hasta el 25\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3619,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"CONFERENCIA DE LOGOTERAPIA","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":10,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=TU;UNTIL=20141125T223000Z","RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141030115003.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"ACTO DE FIN DE A\u00d1O DEL CENTRO NUEVO D\u00cdA","Destacado":false,"DetalleTexto":"Muestra a cargo de personas adultas con discapacidad mental, las cuales luego de haber transitado por diferentes talleres cuentan con el inter\u00e9s de socializar sus experiencias a sus familias y comunidad en general.\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141127T110000","FechaHoraInicio":"20141127T100000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3628,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"ACTO DE FIN DE A\u00d1O DEL CENTRO NUEVO D\u00cdA","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":0,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141030133128.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"ACTO DE FIN DE CURSO DE LA E.E.S 51","Destacado":false,"DetalleTexto":"Jueves 27 - 16:00 hs. Sala A\r\n\u201cACTO DE FIN DE CURSO DE LA E.E.S 51\u201d\r\nEntrada General: Libre y Gratuita.\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141127T170000","FechaHoraInicio":"20141127T160000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3629,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"ACTO DE FIN DE CURSO DE LA E.E.S 51","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":0,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141030133305.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Clase Abierta","Destacado":false,"DetalleTexto":"27 a las 18 \/ Musicoterapia\r\nClase Abierta a cargo de Prof. Daniel Chain Binda\r\nGratuito\r\n","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20141127T200000","FechaHoraInicio":"20141127T180000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3555,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Musicoterapia","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":0,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20141021132100.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"VII Premio Nacional de Pintura Banco Central 2013","Destacado":true,"DetalleTexto":"Hasta al 8 de Diciembre. \u201cVII Premio Nacional de Pintura Banco Central 2013\u201d . El car\u00e1cter itinerante, distintivo federal de este premio, marca la clara orientaci\u00f3n de contribuir a la difusi\u00f3n del arte nacional, exhibiendo a artistas de diversas regiones como una manera de estimular el contacto con el p\u00fablico en m\u00faltiples espacios culturales del pa\u00eds; 30 obras finalistas que integran esta muestra, de ellas 9 en la categor\u00eda de menores de 35 a\u00f1os. El Jurado del Gran Premio Homenaje ha distinguido por su trayectoria al artista Gyula Kosice, cuya producci\u00f3n marca un hito fundamental en la historia del arte argentino desde los a\u00f1os 40 del siglo XX al momento actual.\r\n","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20141127T213000","FechaHoraInicio":"20141127T190000","Frecuencia":"Semanalmente, jueves hasta el 08\/12\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3567,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"VII Premio Nacional de Pintura Banco Central 2013","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":12,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=TH;UNTIL=20141208T220000Z","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/Banco central_20141023102928.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20141023102928.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"ACTO DE FIN DE CURSO DEL INSTITUTO CARPE DIEN","Destacado":false,"DetalleTexto":"Muestra en las disciplinas hatha yoga para ni\u00f1os y tango adultos. A cargo de la instructora Mar\u00eda In\u00e9s Casas.\r\n\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141128T110000","FechaHoraInicio":"20141128T100000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3630,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"ACTO DE FIN DE CURSO DEL INSTITUTO CARPE DIEN","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":10,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141030133447.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"\u201cEl Arte, el t\u00e9 y Victoria Ocampo\u201d; servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa","Destacado":false,"DetalleTexto":"Con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria. Opciones desde $ 10 hasta $ 100.\r\nmi\u00e9rcoles a domingos y feriados de 15 a 20 \r\n","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20141128T200000","FechaHoraInicio":"20141128T150000","Frecuencia":"Semanalmente, viernes hasta el 30\/11\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3550,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el t\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":100,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=FR;UNTIL=20141130T180000Z","RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20141021125431.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"PRESENTACI\u00d3N DE LIBROS DE AUTORES MARPLATENSES","Destacado":false,"DetalleTexto":"En este espacio tienen lugar distintas actividades literarias como rondas po\u00e9ticas, presentaciones de libros, charlas con escritores, etc. Organiza: SEM (Sociedad de Escritores Marplatenses). Entrada General: Libre y Gratuita\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141128T190000","FechaHoraInicio":"20141128T180000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3631,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"PRESENTACI\u00d3N DE LIBROS DE AUTORES MARPLATENSES","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":0,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141030133635.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"LA BODA DEL A\u00d1O","Destacado":false,"DetalleTexto":"Desopilante e ir\u00f3nica comedia de Mercedes Carreras. La obra subir\u00e1 al escenario para relatar la historia de Francisco, un actor que tras cuatro fracasos matrimoniales y una muy mala situaci\u00f3n econ\u00f3mica, transcurre sus d\u00edas muy apegado a su hermana, una solterona jubilada que se desvive por sostenerlo. Pero Francisco conocer\u00e1 el amor de su vida, una joven arquitecta que le propondr\u00e1 casamiento, motivo que marcar\u00e1 el inicio de los conflictos, una nueva etapa en la vida de los protagonistas y los preparativos para la \"Boda del A\u00f1o\". Elenco: Silvia Di Scala y Rodolfo Barone. Libro y Direcci\u00f3n: Mercedes Carreras. Entrada General: $ 60 Anticipadas: $ 50","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141128T223000","FechaHoraInicio":"20141128T211500","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3577,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"LA BODA DEL A\u00d1O","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":60,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141023114347.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Charla de la Fundaci\u00f3n Hemofilia MDQ","Destacado":false,"DetalleTexto":"Fundaci\u00f3n Hemofilia MDQ presenta \u201cHemotivarte\u201d . Charla dirigida a familiares de pacientes con hemofilia a cargo de la Lic. Irene Fuchs y la Lic. Mar\u00eda Irene Casal.\r\n","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20141129T160000","FechaHoraInicio":"20141129T150000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3556,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Hemotivarte","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":0,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20141021132405.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3000,"Calle":"LIBERTAD","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Presentaci\u00f3n del libro \u201cPipino el ping\u00fcino, el monstruo y las Islas Mavinas","Destacado":false,"DetalleTexto":"Presentaci\u00f3n del libro \u201cPipino el ping\u00fcino, el monstruo y las Islas Mavinas\u201d con la presencia de su autor, Claudio Garbolino. Realizaremos un taller de lectura y actividades art\u00edsticas vinculadas con la historia de Pipino.\r\n","DireccionEvento":"LIBERTAD 3000","FechaHoraFin":"20141129T170000","FechaHoraInicio":"20141129T160000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3591,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.991706269699,"Longitud":-57.546272581739,"Lugar":"Museo de Ciencias Naturales Lorenzo Scaglia","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Pipino el ping\u00fcino, el monstruo y las Islas Mavinas","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":0,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/0 Scaglia_20141027114443.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"CANCIONES DEL ALMA","Destacado":false,"DetalleTexto":"Presentaci\u00f3n de los asistentes al Seminario \/ Taller La voz cantante. Profesora a cargo: Patricia Ruiz\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141129T170000","FechaHoraInicio":"20141129T160000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3632,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"CANCIONES DEL ALMA","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141030133813.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"MUESTRA ANUAL DEL TALLER DE TEATRO PARA NI\u00d1OS PEQUE\u00d1OS ACTORES","Destacado":false,"DetalleTexto":"Se presentar\u00e1n los trabajos desarrollados por los ni\u00f1os en el taller durante el a\u00f1o. Profesora a cargo: Lic. Marian Pagani\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141129T210000","FechaHoraInicio":"20141129T200000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3633,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"MUESTRA ANUAL DEL TALLER DE TEATRO PARA NI\u00d1OS PEQUE\u00d1OS ACTORES","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":30,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141030134002.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"\u201cRE BUSCADAS\u201d","Destacado":false,"DetalleTexto":"\u00bfQu\u00e9 es\u2026Re buscadas? Es un ensamble teatral, es una excusa para reunirnos y hacer lo que m\u00e1s nos gusta, \u201cactuar\u201d. Es una uni\u00f3n, un convenio, un acuerdo entre: la mujer y el humor. Ellas no se conforman con interpretar un personaje\u2026 Ellas quieren interpretar todos. Son monas, inteligentes, talentosas, improvisadas, y muy, pero muy peligrosas, por eso se las busca. Elenco: Carla Bagu, Carolina Bustamante, Andrea Loreti, Florencia Demarchi, Laura Gregori, Susana Aparicio, Adriana G\u00f3mez, Paula Calleja, Micaela Gonz\u00e1lez, Andrea Cauvilla, Leticia Rodriguez, Nancy Diaz. Libro y Direcci\u00f3n: Silvia Di Scala. Entrada General: $ 60 Anticipadas: $ 50\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141129T223000","FechaHoraInicio":"20141129T213000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3578,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"RE BUSCADAS","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":60,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141023114608.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3000,"Calle":"LIBERTAD","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Los f\u00f3siles de nuestra regi\u00f3n ","Destacado":false,"DetalleTexto":"Domingos 2, 16 y 30 \u2013 S\u00e1bado 8 Y 22 - De 15.30 a 17.30\r\nTaller de paleontolog\u00eda. Charla con proyecci\u00f3n de video sobre los animales f\u00f3siles de nuestra regi\u00f3n. Actividades para ni\u00f1os vinculadas con nuestro patrimonio.\r\n","DireccionEvento":"LIBERTAD 3000","FechaHoraFin":"20141130T173000","FechaHoraInicio":"20141130T153000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3586,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.991706269699,"Longitud":-57.546272581739,"Lugar":"Museo de Ciencias Naturales Lorenzo Scaglia","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"Los f\u00f3siles de nuestra regi\u00f3n ","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":12,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/0 Scaglia_20141027113225.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":3108,"Calle":"25 DE MAYO","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"MUESTRA DE FIN DE A\u00d1O DEL ESPACIO LA BICICLETA","Destacado":false,"DetalleTexto":"Muestra de los talleres de teatro para preadolescentes y adolescentes. Profesora a cargo: Claudia Mosso.\r\n","DireccionEvento":"25 DE MAYO 3108","FechaHoraFin":"20141130T200000","FechaHoraInicio":"20141130T190000","Frecuencia":null,"IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3634,"IdSubarea":2,"Latitud":-37.995174274778,"Longitud":-57.550590620009,"Lugar":"Centro Cultural Osvaldo Soriano","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"MUESTRA DE FIN DE A\u00d1O DEL ESPACIO LA BICICLETA","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":30,"Repetir":null,"RutaImagen":null,"RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/ccos 220_20141030134154.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"VII Premio Nacional de Pintura Banco Central 2013","Destacado":true,"DetalleTexto":"Hasta al 8 de Diciembre. \u201cVII Premio Nacional de Pintura Banco Central 2013\u201d . El car\u00e1cter itinerante, distintivo federal de este premio, marca la clara orientaci\u00f3n de contribuir a la difusi\u00f3n del arte nacional, exhibiendo a artistas de diversas regiones como una manera de estimular el contacto con el p\u00fablico en m\u00faltiples espacios culturales del pa\u00eds; 30 obras finalistas que integran esta muestra, de ellas 9 en la categor\u00eda de menores de 35 a\u00f1os. El Jurado del Gran Premio Homenaje ha distinguido por su trayectoria al artista Gyula Kosice, cuya producci\u00f3n marca un hito fundamental en la historia del arte argentino desde los a\u00f1os 40 del siglo XX al momento actual.\r\n","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20141204T213000","FechaHoraInicio":"20141204T190000","Frecuencia":"Semanalmente, jueves hasta el 08\/12\/2014.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":3568,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"VII Premio Nacional de Pintura Banco Central 2013","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":12,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=TH;UNTIL=20141208T220000Z","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/Banco central_20141023102928.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20141023102928.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150114T200000","FechaHoraInicio":"20150114T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2063,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150121T200000","FechaHoraInicio":"20150121T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2064,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150128T200000","FechaHoraInicio":"20150128T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2065,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150204T200000","FechaHoraInicio":"20150204T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2066,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150211T200000","FechaHoraInicio":"20150211T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2067,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150218T200000","FechaHoraInicio":"20150218T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2068,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150225T200000","FechaHoraInicio":"20150225T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2069,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150304T200000","FechaHoraInicio":"20150304T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2070,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150311T200000","FechaHoraInicio":"20150311T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2071,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150318T200000","FechaHoraInicio":"20150318T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2072,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150325T200000","FechaHoraInicio":"20150325T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2073,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150401T200000","FechaHoraInicio":"20150401T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2074,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150408T200000","FechaHoraInicio":"20150408T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2075,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150415T200000","FechaHoraInicio":"20150415T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2076,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150422T200000","FechaHoraInicio":"20150422T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2077,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150429T200000","FechaHoraInicio":"20150429T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2078,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150506T200000","FechaHoraInicio":"20150506T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2079,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150513T200000","FechaHoraInicio":"20150513T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2080,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150520T200000","FechaHoraInicio":"20150520T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2081,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150527T200000","FechaHoraInicio":"20150527T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2082,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150603T200000","FechaHoraInicio":"20150603T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2083,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150610T200000","FechaHoraInicio":"20150610T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2084,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150617T200000","FechaHoraInicio":"20150617T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2085,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150624T200000","FechaHoraInicio":"20150624T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2086,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150701T200000","FechaHoraInicio":"20150701T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2087,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150708T200000","FechaHoraInicio":"20150708T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2088,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"},{"Altura":1851,"Calle":"MATHEU","DescripcionCalendario":"","DescripcionEvento":"Casa de t\u00e9 en la Villa Victoria.","Destacado":true,"DetalleTexto":"Servicio de t\u00e9 en el marco de la Villa, con el acompa\u00f1amiento de obras de literatura vinculadas a Victoria Ocampo y Villa Victoria","DireccionEvento":"MATHEU 1851","FechaHoraFin":"20150715T200000","FechaHoraInicio":"20150715T160000","Frecuencia":"Semanalmente, mi\u00e9rcoles.","IdArea":2,"IdCalendario":2,"IdEvento":2089,"IdSubarea":2,"Latitud":-38.019974068042,"Longitud":-57.552942165598,"Lugar":"Centro Cultural Victoria Ocampo","NombreArea":"Cultura","NombreCalendario":"cultura mar del plata","NombreEvento":"El Arte, el T\u00e9 y Victoria Ocampo","NombreSubAreaFormat":"-Ninguna-","NombreSubarea":"General Cultura","Precio":50,"Repetir":"RRULE:FREQ=WEEKLY;BYDAY=WE","RutaImagen":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/casa de te_20140318153116.jpg","RutaImagenMiniatura":"http:\/\/appsb.mardelplata.gob.ar\/Consultas\/nCalendario\/Archivos\/2\/2\/villa victoria_20140318153116.jpg","TodoDia":false,"ZonaHoraria":"America\/Argentina\/Buenos_Aires"}]';
//        $eventos=json_decode($eventos_json);

//        echo(json_encode($eventos)); die;

        $message = '';
        if (!empty($eventos))
        {
            $this->dataBase->query(createEventTempTable);
            $this->dataBase->insertArrayObjects("event_temp_table", $eventos, 200);
            if ($this->dataBase->query(updateEventTable))
            {
                $message = 'Eventos actualizados satisfactoriamente.';
            }
            else
            {
                $message = 'Error al actualizar los eventos.';
            }
            $this->dataBase->query(dropEventTempTable);
        }
        else
        {
            $message = 'No se obtuvieron eventos de la API de la MGP.';
        }

        return $message;
    }


    public function updateSubareas()
    {
        $subAreas= $this->apiRequest->getSubareas();
    }

} 